{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014416",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024750?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 사상 콤마 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は23:00で、チェックアウト時間は12:00です。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、追加的な入室人数の確認が必要です。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室をお断りする場合、キャンセルと払い戻しはできません。 しかし、提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻しとなります。 また、提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 一般室は連泊が不可能で、一般室を除く連泊の場合、現場で1万ウォンの追加料金が発生します。 予約特典としてネットフリックスのご利用が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は23:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、追加的な入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、追加的な入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどのように確認すればよいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室をお断りする場合、キャンセルと払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室をお断りする場合、キャンセルと払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情により客室情報が変更される場合、責任はありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合、これによる不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "一般室は連泊可能ですか？",
            "answer": "一般室は連泊が不可能です。"
        },
        {
            "question": "一般室を除く連泊の場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "一般室を除く連泊の場合、現場で1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "予約特典としてネットフリックスのご利用が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 429
    }
}